他们也以携带较长的纱丽赛而闻名，而不是重骑兵团所喜欢的较结实的xysta。 亚历山大大帝的强大的古马其顿军队|Dattatreya Mandal | 2022年8月4日|历史的王国 
 当然，尽管有这样的强制规定，许多哥萨克团确实证明了他们作为正规骑兵师和侦察部队的价值。 哥萨克:俄罗斯和乌克兰杰出的军事定居者|Dattatreya Mandal | 2022年6月16日|历史领域 
 有些人可能会过得很好，并能够回到他们以前的训练团，而另一些人会发现他们的运动表现已经不如以前了。 2019冠状病毒病后恢复健康的漫长道路Urmi Bhattacheryya | 2022年1月29日|大众科学 
 你错过了你的团，你会被罚款，你知道，嘿，三点钟的公车。 “事情并没有以它应该的方式结束。 (奖金)Angela Duckworth | 2021年9月27日|魔鬼经济学 
 当他们为病人进行活组织检查时，他们会将小的癌症片段送到CSHL，让它们生长成类器官，这些器官将接受各种组合的化疗鸡尾酒，为它们设计更个性化的团。 巨蟹座守护者-第102期:隐藏的真相|莉娜·泽尔多维奇| 2021年6月23日|鹦鹉螺 
 儿童演员在教育电影公司面对的团体是极端的，包括一个“惩罚箱”。 时装周利用青少年模特吗? Jennifer Sky | 2014年9月14日|DAILY BEAST 
 不，辛纳屈在他的707里塞满了他的音乐家团和他最好的当地朋友，而不是全球游牧民。 Frank Sinatra和Jet Set的诞生|William stadium | 2014年8月2日|DAILY BEAST 
 当他看到我们的同志们被赶到时，他指挥着这个团。 真正的阵亡将士纪念日:奥利弗·温德尔·霍姆斯向一个重要的美国纪念日致敬|马尔科姆·琼斯| 2014年5月26日|每日野兽 
 一个团的美国长矛兵被安排在致命室周围的一个空心广场上。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 奥巴马从未服过役，可能直到几年前才知道一个团或旅有多大。 奥巴马和慕尼黑卡特里娜|Michael Tomasky | 2013年11月26日|DAILY BEAST 
 几乎有一半的人跑去保护他们的警戒马，急匆匆地带上武器，向监狱飞奔而去。 红年|路易斯·特雷西 
 没有什么小路是如此的崎岖，没有什么灌木丛是如此的茂密，以至于那个团的成员不会跟踪他们到他们的巢穴。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 新加入的部队总计约500人，来自第73土著团和西班牙工兵。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 他在1812年的战争中指挥一个团，并在克里斯托勒的战场上终身致残。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在美国人到达的两天前，一个当地兵团被怀疑有不满情绪。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼